[求勇者] 三款千元內智能手錶, 求推介

最近想買隻智能手錶玩下, 但係又買唔起Samsung Gear/ Apple Watch
喺網上面搵左三隻比較正路既，唔知ching有無玩過? 比下意見幫手揀揀

1. 小米Hey3S，最平，成隻Apple Watch咁，但喺上網睇話運動/心跳/計時都唔準

2. ALLCALL W1，係Youtube見到人分享，2gb ram 16gb rom，$880睇落好吸引

3. Amazfit 2, 都喺小米，幾靚仔，算喺大牌比較可信(?)

比下意見幫手揀揀

你用咩手機（android 定apple )，
主要想做咩？
平時/商務/運動？

有4000 筆jer

純粹check運動 心跳
手環都得

用開iphone

有4000筆直就屌apple watch了

商務好似幾型 太運動就唔好喇

想可以型格小小有埋手錶

加少少上apple watch 3

少少

無野, 記錯左價錢

仲有奶送

呢個真 ching你入手未？

三隻都係

笑咗
Ching有咩推薦一下？

Samsung Gear S3細鋪買行貨有保養，唔駛$2580

sony smartwatch

Garmin 果D啦

我買咗 米動手錶 ,華米手錶一代 , 電量好耐用. 反射式屏幕 . MON 長著, 呢果樣贏apple watch

lm都想1000筆直買隻

Ticwatch

我就喺睇咗呢條片搞到好想整返隻w1 講到好吸引

ticwatch講硬件好似有點廢
s&e先得512ram 會唔會普通用都行唔順

同埋仲要過千 如果買返黎真喺得個帶字會好sad

好貴阿清